[特發] 警犬俾狗屌

好撚好笑, 不過請唔好開係時事台